［驚嚇］銅鑼灣大喜屋有小強

前排同朋友去食大喜屋 見到我隔離條柱有成7，8隻小強係度爬
咁我寫開食評 見到當然影相
個經理即刻好緊張 話今晚已經安排滅蟲
又叫我唔好post出去
希望佢宜家改善左
其實我仲有片 不過唔知點upload

大家想睇香港，英國 美食 伏食既食評
可以follow我ig 等我寫得更開心

Instagram:

間間都有架啦呢D放題
係睇你睇唔睇到

做過飲食就知其實好正常，有米奇都唔出奇

我都做飲食 問題係我地唔會比客人睇到
我都親手捉過吱吱
而且果日小強就係我頭上

喺碌柱好過喺你碟嘢，或者半隻喺你個口啦

好大隻 大強黎

你未見過由甲咩

本身想正皮
屌你臨尾係度賣廣告

如果係碟嘢入面 即刻轉場

大驚小怪乜撚都po上嚟

馬總統看手錶

打手非中立

老非中

以前做過m記pt 幾年返夜真係未見過

屌你啦 咁都要賣廣告

樓主係咪覺得自己係kol

係英國讀書太悶 所以寫
係興趣 kol就免啦

發現一隻強
就代表有一百隻強匿埋左

下左場就全部走出去

黃金廣場大喜屋定係銅鑼灣廣場一期極尚大喜屋？
小意思啦小強對面二期成棟食肆幾百隻老鼠添啦

黃金
其實我知有小強係一定
但係你諗下 係我頭頂一米內爬下爬下
就係另一個感覺

好撚多隻喎